自從確診咗有精神病之後成個人都精神咗好多

是

精神師

米癲啦

痴線師

青山嘅大門永遠為你打開

食隻炸脾會醫返好

定仔話跟我一世
88

雖然有精神病但定延說沒有關係

半點都同你講沒有關係
雖然我一早知你有

你俾唔到定延幸福的

行開啲啦 癲佬

我會令佢性福

Same

沒關係是精神病呀

真定假

唔想同你有關係 = 沒有關係

咪色啦

接受
所以安心

精神哂

炸脾師?

為印巴默哀
我會幫你好好照顧定延

我可以色

雖然是精神病但沒關係

鍾意定彩是病癥之一